籌備罷課同教育局回應睇得出 政府認為呢次係長期示威

[罷課準備] 老師家長大學生入晒黎